畀你獨裁世界一年，你會做咩？

你而家係獨裁者，全世界政府同人民都聽你話，跟你轉。
你有一年無限嘅權力，可以做任何事情。
你會點用你嘅權力？

我先：
1. 滅蝗，不解釋
2. 植林，全球濫伐太嚴重

番工

殺晒支那人，殺9成印度人。
中印國土用黎大量植樹。

做愛

全中國停工業活動，全民做環保修復自然環境

毀滅地球

廢除核武 將全球1%最富有既人既身家抽一半黎救濟窮人 強姦犯輪姦犯殺人犯運毒一律處死

後宮

我會日日睇住你班柒頭喺依個post度ff

消滅甲由
消滅強積金
消滅考試
消滅面試
消滅OT

建造無條件可屌閪城市
得我同30歲以下瘦底大波靚女入得

全面介入全球金融市場，同時維持自由經濟

規定不得投資實業以外產品

取消所有中介金融機構洐生工具，只能直接向單一指定機構購買股票

規定賭場限額

每人都必須最少工作40年，可以自由選擇工種

公司雖按能力與人物特徵晉升員工，有能者居之

規定公司資產利潤最少60%發展科技，投入生產，以令世界更美好為依歸

生產科技/任何產品都是自由，以適者生存為原則，另可自由宣傳

普羅大眾薪金同公司利潤掛勾，保持購買力，以免貿易失衡

醫療資源分配條件與個人對社會家庭貢獻掛勾

幫無接受過教育非洲人絕育，停止所有無意義助養行為

...

得一年時間，個個都話要做啲長期政策

實現一個1984嘅世界

點解唔直頭取消埋合法性交年齡

實行無限任期既「民主」選舉
但只得我係唯一合法候選人

呢一年淨係得本王可以叫老麥加大同shark shark薯條

當你唔好彩 學識接受

估唔到連登仔會保護環境

殺晒d女人

嘩，樓上啲人
俾連登仔獨裁真係一定用極左/極右方針去統治

將一年無限權力改做一世無限權力

滅蝗/蝻，
之後將財富同權力平均分哂比所有人

識玩一定係即刻改例將一年轉做一世

gay test fail

肥婆bmi 半年內bmi仲係高過正常就要死

殺晒我以外所有男人
一年之後就可以做人類最後希望

反猶

滅蝗

轟炸荷里活，過程拍攝成紀錄片

提升非洲競爭力 復興古埃及文化 興建金字塔

每日都要有一條女比我玩佢隻西

笑什麼 你也是中國人

九歲得啦

去追鐘意嘅女仔

屌你老味依個post勁多毒撚係到FF 睇到都尷尬

用哂啲錢嚟探索宇宙

沒有，沒有，沒有，通過

關閉所有屠宰場
唔知連登仔知唔知deforestation主因係畜牧業

消滅全世界一半人口

殺哂印，蝗，中東難民

學下用標點符號啦撚樣

學馬沙 殺晒所有人類
道德淪喪 人類對地球太大危害

呢個post 睇到好尷尬

應該唔洗一年就俾人拉落台/起義推翻咗

世界喎，任你定都叫長期

G持

......

將世界財富平均分配落每一個人度

共享女人

滅絕支那畜

將支那人/蝻/印度人呢啲社會毒瘤全數滅絕

人體種樹

滅絕人類
世界清靜晒

兒登班人仲恐怖過希特拉，好多個話殺哂中國人，睇見都心寒...

殖民宇宙

取消限期，永續獨裁
維尼教

立法返工遲到唔俾扣人工同埋唔准員工ot

一年之後比人殺撚硬,不了

所以殺人係最好

殺曬啲環保撚 阻住我用飲筒

其實獨裁一年冇咩用
成效不太大
你植樹都要十年先變到棵機仔啦
應該改做獨裁十年就差唔多

sor 我係認真咗少少嘅

其實唔錯

法定清潔工人薪金與紀律部隊睇齊／更高

所有政府高層必須強制輪流參與掃街清潔活動半年，
薪金與清潔工人相同，衣食住行與現職清潔工人模式相仿

---

我以前逛街，看到地下很乾淨，我覺得是理所當然，沒甚麼大不了。如果你問我，可曾想過一個掃地工人的薪金是多少，他是如何生活？我會跟你說，我沒有想過。

經歷過這一次（《窮富翁大作戰 II》），我也有點感觸。當我想到，原來這個世界，最簡單的工作也可以如此專業。我又想到，我幹得這麼辛苦的工作，有些人如此容易做到，但是他們的月薪是 5000 多元，我覺得很奇怪，這個社會是極嚴厲地懲罰讀不成書的人。

我們經常追求金融、知識型經濟，但是這班人怎麼辦？他們不是做一些無謂的事情，他們其實很有水平。現在掃街市政府公開招標，外判聘請班員工的。我覺得政府有責任，看看到底這班工人的技術水平如何，比較起社會其他職位，以及我們的生活水平，怎樣才算令他們有一個合理的回報？

感覺在強弱懸殊的情況下，只有弱者越弱，越來越慘，即是在某一個階層以下的人，政府真的要做一點功夫，要傾斜，不能完全有市場決定，經歷過這兩天之後，我更加覺得這個方向是正確的。

──窮富翁大作戰 II (2010) - 田北辰

所有靚女強制做我嘅慰安婦
醜嘅同其他男人全部都作為勞動力為我賺錢

分裂中國，孤立北京
解放北韓由美國代理50年
消除所有由宗教教義衍生嘅法律
趕走南北極所有人
建立立國制度
全球禁核

大家都要返工一年 無得休息唔準放假

首先殺曬
1. 菲律賓全國人口
2. 中國男性7成，30歲以上女性(留返d人做生產)
3. 印度所有男性
4. 所有係香港既南亞裔同蝗蟲
5. 所有逆我意，我唔鐘意既人

然後修改憲制，改為世襲制
限制人口增長，實施一孩政策

咁就可以再慢慢plan點玩

毒撚反而覺得你個idea幾好
學野方面又可以KEEP住有上進心唔好好食懶飛
工作方面又可以做到worklife balance
愛情方面直頭唔洗煩伴侶勁正 但隨機抽我覺得唔係幾好 如果有AI果D輔助就最好 例如可以分析你個人性格係外向就派D內向既外向黎夾可能更好

其他無意見

斬咗印度佬條J就夠
滅蝗之後殺咁多印度人仲邊有工廠工人

鞏固自己既地位 等下任/下下任都要做我扯線公仔

delete連登

屌晒全國啲靚女
殺左刁種
解散共產黨

成60個人負皮
想知果啲人諗乜 係咪做開奴隸 定 平時食開煙，做開mk仔一個人食幾條女，定拎緊老綜賭錢既垃圾

btw你個改善方法幾好 可以順手加多個
收集個人數據唔會用作其他用途
接受程度應該高啲

將所以資源去發展民用料技
殺晒所有蚊同大陸人

全球禁止炒賣任何產品

每個家庭(一對已婚人士作單位)只可以擁有一個單位

單身人士只可以擁有一個單位，婚後要交出其中一個單位

所有舖位，工廠，商廈，工廈，商場由政府擁有，只可以租借

重新分配財富

禁止從事倫敦金，投資，(唔會再出現炒賣房地產)

實施3天工作週，每逢連續工作3日即休息4天 (所以會有2組人做相同工作)，確保每星期公司只有一天完全休息

每名僱員享有30天年假

超過200磅人士，需要強制減肥

50歳以上冇生產力既強制安樂死
滅絕所有共產主義
有錢人加稅50%
增加教育經費，加強地球生態保育

有冇人手機用熄燈mode，睇啲藍色字似沉咗落去，白色字似浮起咗，好得意

人口殲滅計劃，殺哂啲廢人，剩返啲人才

制定存款上限 一旦到達上限 充公

制定稅制 所有人收入扣除稅款後 收入相等

所有車輛改為Tesla，除左formula 1或 賽車運動，籍此減少碳排放

殺晒無性既連登仔

你咪雜種？

第一時間就喺諗每日都要同唔同靚女扑嘢 扑曬世界所有靚女明星

「勇權力強迫各間醫院，幫自己變性，幫自己整容，幫自己抽脂，斷骨增高拉長對腳，幫自己隆胸，女兒身重生但係只對女人有興趣，日日裸體照鏡對住自己捽碟」

利申，唔係我諗出嚟，我喺街聽過有人講類似樓主嘅問題，有人答呢個答案，我聽完呢段嘢之後感到十分不安

但諗咗一陣都係扯到行一行

消威哂所有宗教同政黨政府
每個國家都殺一半人口
方法係用古羅馬競技場咁
適者生存（各方面人材豁免）

全部資源放哂落研究A I
淨低個一半人口用黎人身體實驗
（機械化/抽出靈魂）

AI 1年內成功整到出黎就建立新人類（人工智能/機械人類）同探索太空

全球統一 以英文，廣東話作官方語言

全球使用統一法律

黃 賭 毒 合法化 但由政府經營(參考雷洛傳)

軍隊訓練用途: 對抗天災 暴動 對付外星生物

致力研究 外太空 海底 ，了解地球的未知數

非洲、南亞、中東國家全面推行一孩政策
撒哈拉沙漠上面大量安裝太陽能版
投放大量資源探索海洋同外太空資源
修建鐵路同公路 貫通歐亞、非洲、南北美洲
促進各國農業 增加機械化

殲滅所有人類
只要死曬 就唔會再有人不幸

好多夜神月

食煙嘅拉曬去打靶

安樂死合法化

關閉世界所有論壇, 除左連登

RV IRENE做我一年女朋友

全球禁煙禁毒
植林
控制人口，將六十五歲以上嘅人集合埋一堆，集中處理

首先殺曬
1. 菲律賓全國人口
2. 中國男性7成，30歲以上女性(留返d人做生產)
3. 印度所有男性
4. 所有係香港既南亞裔同蝗蟲
5. 所有逆我意，我唔鐘意既人

然後修改憲制，改為世襲制
限制人口增長，實施一孩政策

咁就可以再慢慢plan點玩

社會:

全球禁止炒賣任何產品

每個家庭(一對已婚人士作單位)只可以擁有一個單位

單身人士只可以擁有一個單位，婚後要交出其中一個單位

所有舖位，工廠，商廈，工廈，商場由政府擁有，只可以租借

重新分配財富

禁止從事倫敦金，投資，(唔會再出現炒賣房地產)

實施3天工作週，每逢連續工作3日即休息4天 (所以會有2組人做相同工作)，確保每星期公司只有一天完全休息

每名僱員享有30天年假

超過200磅人士，需要強制減肥

政制:

全球統一 以英文，廣東話作官方語言

全球使用統一法律

制定存款上限 一旦到達上限 充公

制定稅制 所有人收入扣除稅款後 收入相等

所有車輛改為Tesla，除左formula 1或 賽車運動，籍此減少碳排放

所以環境污染由政府嚴謹監督(重點事項)

黃 賭 毒 合法化 但由政府經營(參考雷洛傳)

軍隊訓練用途: 對抗天災 暴動 對付外星生物

致力研究 外太空、地殼、海底 ，了解地球的未知數

致力開發醫學及科技創新

理性啲諗，點解要滅蝗 成班蝗做奴隸咪得，提高生産，任努任怨，爽

前題係你獨裁得來有實際power，例如絕對服從你既軍隊

你覺得tesla有整體上有減少到碳排放?
佢用既充電方法咪又係要用化石燃料發電

最好係逐步唔用fossil fuel
同限制一啲浪漫能源既活動, 例如formula 1

留返d做下生產

Sorry巴打 呢方面唔熟
只係覺得用電好過入油

佢未用到太陽能的話都唔會幫到碳排放
好處只係令路面空氣冇咁差
啲廢氣集中係返發電廠出

要獨栽的話
formula 1就真係要ban
燒油
雖然佢有經濟價值
但樣樣sports都有架啦
點解唔promo返其實sports去cover冇左賽車既損失

1. 菲律賓滅國 拼入香港受統治
2. 中國首都遷往香港，廢除共產黨，實行普選全國總統，任內訂立法案首5年只限香港人投票，之後廣東，沿海地區，最後全國普選
3. 廢除核武
4. 全球富豪強制性抽稅 持續支持再生能源發展
5. 全球裁減軍費 用作可持續發展項目
6. 集體出兵 解決伊斯蘭教及isis
7. 聖經列為禁書 推行無神論
8. 美國以至全球禁槍械
9. 廢除離婚要分身家既法例
10. 廢除與未成年少女性交係犯法

你第一個屌既係你老母 第二個阿婆啊嬤 第三個姨媽姑姐

搞普選

呢個post俾其他世界嘅人見到嘅話

所有非洲、南亞、中東國家男人切J, 精子放入精子銀行，結婚先可以用一次
全球禁煙禁毒

錢 女人 權力

搞撚掂 咩都唔駛講

首先修改曆法全世界統一計我一世人先係一年
然後慢慢過我獨裁生活

解體支那國
所有回豬國家唔可以再用伊斯蘭教義當法律
而且行返以普世價值觀為基本嘅法律

可唔可以用來換佢對我既真愛
換唔到可唔可以唔要算

要你返嚟我身邊

點樣自由經濟得黎又要得返實業呀清

做咩都唔緊要
最重要係防止一年後畀人報復

P.S. 滅煌係一定要做嘅

追返ex

老老實實，睇完啲comment真係覺得好嘔心
一路屌大陸管治有問題
但原來自己心目中想做嘅嘢係咁唔人道，咁歧視，如果呢班人入面係有期望國際社會幫香港獨立嘅
我可以講，你地根本無呢個資格去乞求
完全充斥着戀童，歧視，反人道，殘忍

如果有小朋友嘅巴絲真係唔好俾佢地上連登

得一年緊係政策維持現狀，唔做唔錯，然後拎幾世都用唔曬既錢，再加上係任期內慢慢睇下有邊個人有良心又適合做領導再交個政權比佢，然後當你任期完左個時，你就可以睇住班友慢慢捱，而你就輕鬆退休，屌，講到尾其實咪又係錢，老實講，有錢有生活個時，你真係會理咁多其他人既野咩

睇完個post真係覺得 與其俾連登仔統治世界 不如俾金仔幾嘢炸爆哂個地球會乾脆俐落啲

將成個世界交比特朗普打理 自己日日酒池肉林

仲覺得自己好幽默阿？

M記加大
但唔比加大嘅錢只比原價

諗起都覺得好邪惡

痴撚線咩

點解可以咁無人性

復興高登

殺支那印度有錢收

我會玩足330日，最後30日我會賦予各地嘅權力比唔同嘅連登仔隨便用

之後世界應該玩完唔洗比人秋後算賬

玩夠364日啦
淨係呢個post啲人一日都夠玩殘呢個世界啦

連登仔得把口，我驚得一日佢地未實施就比人隊冧

殺曬大陸，中東，印度人

統一全球稅制化

實施ubi

將人仔美金煲爆，世界大亂

安樂死全球合法化

容許自己永久獨裁

完成人類補完計劃

用中文既國家要考繁體強制試
唔合格全部拉去打靶

中國實行多黨政策

將香港獨立出黎 係美國抽部分軍力出黎永久駐守香港

香港男性成年要強制服兵役

係香港未住夠20年既非本地出生居民全部趕走
用政治庇護理由留低既都要走

推欣宜/catgirl 做女神

做打工皇帝

消滅所有黑社會，毒品，煙草，宗教

喺香港文革
鬥地主
充公所有物業再分配

每日都食孖妹

終身監同死刑個D拎去做人肉食材
減低犯罪率 人口壓力 同糧食危機

我會搵個人做司機同嗌我起身，咁樣我就可以每朝準時返工

最低工資提升到100港元
香港居住滿1年但沒有工作及沒有社會記錄馬上踢走
一日出入中國關口不得超過1次

最理想係香港加大區域致廣州
深度解決人口土地問題

殺晒所有無生產能力同劣質基因(天生弱智、無手無腳等等)嘅人
統一貨幣
改變教育制度,由讀完書先學技能變成學5-7樣技能同時學習一般溝通技巧語文能力,會鼓勵學生學習更多技能或語文
統一語言
所有國家生產專門化
實行真正嘅共產主義
保育環境同動物

首先就係禁止任何人網上問「畀你獨裁世界一年，你會做咩？」一旦有人干犯罪行炒家滅族而主犯就是切JJ

好簡單

要全球男人死
盡量中出天下美女

一年後全地球都係我既家族

淨係扑嘢已經用咗一年

又係你

文革2.0
全部共產黨及有關連人仕全部互相批鬥

將所有未公開普及嘅科技同專利技術全部解除封印，整番好人類健康同地球環境，整頓個經濟體系，不過一年後應該俾人暗殺

玩踢爆

如果一年唔夠時間滅蝗呢 植林一年之後比人鏟晒又點？

又黎劫富濟貧 如果一個人係比其他人勤力，努力讀咗十幾年醫科，最後做咗名醫賺得多錢，又要被你抽身家？

垃圾post，俾你獨裁同共產黨有乜分別？50步滅100步？訓醒未你班垃圾

重啟雙非
將環保撚變成義工，永不能授薪

提升人口質素：想攞綜援既成年人/刑事罪犯要做絕育手術

加多30年先講

成班獨裁過中共

好多野可以做，但滅絕支那賤民係首要。

如果比連登仔統治世界真係好危險

Ij

殺撚曬班中國人之後呢？ 堆核電站無人打理好快爆

個post釣到好多短視兼幼稚嘅小朋友

係海岸城市全面整海水化淡

政權打壓異己工具一流

殺曬所有犯罪犯毒者
將所有無能既領導人拉落台先（計功績比番錢無任何貢獻既錢都無資格攞）再選合適有能力帶領既人選
全球植樹
全球有錢人要分一半身家捐比窮人幫助發展

建立女兒國 入面得我一個男 女就要過20歲以上樣正常先入得

強姦犯全部死刑

ching講緊套漫畫 戀愛禁止的世界？

一睇就知你地有支那種係身

串我既都要食精液

殺撚曬啲印度強姦犯

殺曬自己以外所有男人之後再殺曬40歲以上/樣衰/肥既女人

實行普教中

相信咁多個巴打係一年之後落台
實畀人殺死
全部都咁極端

吓權力咋？我驚你落完order第二日已經坐緊監或者打左靶啦

好彩大部分連登仔係社會上一啲影響力都冇

要成為全球最富有嘅1％你只需要搵大約三十萬一年

連登唔知第幾屆FF大會正式啟動，物資將會全面進場

全世界勞改

殺左Donald trump 金正恩 普京 雜總

沒有女人不是雞 雞都該死

招喚世界嘅大波靚女畀我輪一年

大量滅蝗，滅蝻，滅共，滅曬全世界獨栽者
跟住緊係起曬香港班二五同廢老出黎，是撚但係香港搵個島起返個集中營比佢地，冇人管治，得閒會空投垃圾食物比佢地等佢地困獸鬥
之後起曬全世界重犯出黎槍斃
最後緊係振興香港，目標係做到好似日本咁多元化，做返以前既東方之珠

巴打真識玩

1. 不停歛財。留番一年後用。
2. 學金正恩咁去去全世界各地既中學, 走入去搵女即場扑, 男既就殺左佢。

有道理

已經係
不過照炒

滅蝗滅迴滅猶

乜尻都唔做
收下賄款成世唔洗做

係呢一年搵曬所有政商界嘅黑材料。

加強自己嘅守衛。

一年後，繼續用黑材料去控制政商界，繼續統治成個世界～

集全球最頂尖既AI開發人才
開發一套公正而又會因應情況
適當酌情地判決、判斷、分配資源既AI
將佢設定變成世界中央政府大腦
之後解散全世界既人類政府
等套AI管理世界

殺盡 蝗，蝻，印，菲，穆，黑，墨

白人至上 勞役其他人種

一年後你就被白鬼屌屎忽？

一條命可以改變世界
抵屌

粗暴d
就消滅強國人、印度人同中東人

溫和d
同事頭婆傾好
滿足佢某d願望
要求英格蘭劃一忽做香港國
收容97 前香港人
好似愛爾蘭咁同時有居英權

長期政策（可能會俾人取消）
全世界統一用英文做官方語言
用英文教育
返屋企用咩語言隨得你
好似新加玻咁

可以將個時間調番去1967年既香港而我又出到世 就夠 邊洗搞咁多野

傻撚

- 趕走冇文化嘅低端人口 (eg. 蝗、蝻)

- 翻舊帳，「整頓」官商鄉黑勢力

- 解放港奴，AI 取代一切低端行業

- 轉移港奴至創新產業，超星趕美

- 所有港奴幫傳統巨企要交重稅，間接強迫投入高端行業，並令傳統巨企快速瓦解

- 禁育令，將人口減至北歐國家水平，令人均共享資源 (eg. 土地、教育、醫療)大大提高

- 鼓勵真正專才來港創業 / 就業

- 推行 AI 自動化國有環球投資基金，取代強積金，賺到錢就還富於民

- 目標五年內超越美國矽谷灣區

全面洗腦教育，永遠獨裁

得一年修條毛咩？中國人同你一日破壞你一年ge野啦

每年公投最仆街自私嘅1%人處死

拆左三峽大灞 回復四川地區原來嘅泛濫平原

以沙漠地帶 被核能已污染地區從新發展核能 鋪返全球核電網

派維和部隊到亞洲地區處理 兒童買賣 性罪行 問題 殺無赦

鋪設全球鐵路 放棄私人車輛及公共交通

開始非自主樓稅 為非自主樓樓價之20%

滅蝗同蝻
立例保育大自然同取消動物園
幫中小企創業

除本王以外既擦紙膠都要無左八隻角

其實我覺得比你獨裁世界一年, 做既事唔可以太仔細, 反而要宏觀D睇睇

我好認同要先做人口減少, 其實殺晒印度+支那已經可以少20億人以上

足夠了

----------------------------------------------------
另外啦, 好多人都係度講咩限制樓價, 每人只可以own一層樓, 或是經濟點點點, 其實都唔岩

要理解下先, 本身世界上既所有經濟體其實係來自實業, 即係GDP係一開始其實真係代表住個國家所能夠產出既實物能力

但反觀200年後既經濟體而家係好大程度上已經變左虛擬同埋泡沫
做實業既國家, 行業往往成為相對落後既地區, 但其實呢個概念係錯誤的

所以我除左人口纖滅外, 我只會做多一件事, 就係取消金融世界, 取消所有非實業既經濟買賣
換句話講, 外貿, 物流, 買賣等等仍然可以繼續

股票集資(實務根本無咁大, 但過份CAP水)等等既一概取消

初夜權

慢慢消滅人口 到在任最後一日就要所有人死晒
之後我慢慢坐係到食過M記餐加大再反思下人生
食粒藥自殺

笑撚死，child登係咪搞錯咗獨裁係咩意思
唔係話你係上帝呀
UP乜撚消滅曬啲蚊同甲由

只係得一年喎，當然要把握時間啦~~

每日當然都要同唔同種族既人做愛，最好每次黎兩個起雙飛，當然每次都要內射盡力留種
只要果日有心情就會做愛做的事，確保我可以係一年之內將所有諗得出既玩法全部玩晒，例如SM呀、孖生姐妹一齊上呀當眾露出呀等等

呀諗起上黎孖妹加上當眾係西洋菜街露出玩SM呢個玩法好似唔錯，而且呢樣應該係得獨裁者先做到既

而下晝呢啲咁寶貴既時間當然要用黎享受人生啦，去沙灘晒下太陽游吓水，有時間都會去探吓住係狗牢入面習種同振英，拖住狗帶去帶吓佢地出天安門行吓街，同老百姓一齊欣賞吓佢地被鎖係廣場正中度俾啲藏獒同落威拿當眾屌到失禁再直播上網既美境~

而身為尊貴獨裁者，飲食當然唔可以馬虎，每日消耗咁多體力，鮑參翅肚呢啲補品唔少得

住既地方唔使咁好既，將故宮改建做我既皇宮就得喇，服侍既人全部係靚女身材標準唔使講，全部著晒古裝，等我有做皇帝既感覺

咩話，你問我點管理個世界？話到明做獨裁者仲要做得果一年呀大佬，個世界會變成點關我撚事呀？

全滅女人,以後得返男人一齊玩69

利申:非gay

你奴性真強

設立做愛中心
男女每日都要強制到中心隨機分配伴侶做愛一次

唔會，一年後白人會好感激我，比我日日屌鬼妹

睇得出現實俾人欺壓得好緊要

殺晒所有人
人類根本係原罪

Agger
根本係地球癌細胞

其實呢，第一樣要諗係之後嗰一年。。。

殺哂靚仔過自己既人

酒池肉林

焚書坑儒:殺晒D武器開發科學家/技術人員，燒晒D相關科技書，銷毀相關設施
強制減碳排，強制用非化石燃料發電。
強制全球男人生左兩個既做不可逆轉絕育手術。
消滅所有窮國做官個班人同佢D跟班，成日一個統一既第貧窮地區國家，方便管理。

1.起棟樓係OFFICE隔離，等我返工方便D
2.放寬9成按揭限制，等我可以上車供樓

殺哂全部男人

認真討論冇人理

鞏固勢力 落台都唔會俾人搞死
囤積財富
瘋狂食女

統一政府 科研機構 語言 整頓大學 到時就會注重科學多過搵食科
之後做馬路規劃 將馬路同行人徹底區隔 將社區綠化同保留一部分林木加圍網 令動物同人共生 亦唔擔心寵物沖出馬路
最好取代汽車 例如用運河做交通或統一自動運輸 好似地鐵啲人一行上去坐底就會郁得好快 唔洗自己揸車

區內先用小型車例如高爾夫球車代步 跨區用中央運輸咁

統一貨幣 之後統一港口航線 令唔想返工嘅人可以做旅者
仲有發展太空科技 同將一部分人判刑

廢核真係重點

其實有冇諗過就係因為有核武而家先唔會咁易打仗

班非洲佬養牛搞到個非洲荒漠化
仲搵佢地

醫生最多咪中產，點會係嗰1%

成班on9 仔係度ff

廣東話做國際語言

大把醫生發起咗會做其他醫療健康類生意啦，開藥廠，醫療保險，諸如此類，係你淨係以為醫生只係香港咁姐。曹貴子之前都把炮啦 點解唔可以係1%，同埋我只係比喻

世界和平

死淨你一個

屌iu

咁個比喻都幾差
btw 睇唔慘位係邊，
大把人寒窗苦讀乜都冇

全世界係處冇性病嘅靚女一定要俾我屌咗先

清伊斯蘭教 中東 非洲
統一各國
唔洗咁多武器
減少金融業增加科研

大把人寒窗苦讀乜都冇就好慘，人地付出有收穫被人搶錢就唔慘 logic爆分

全球推廣佛教 實質無欲望社會

侍奉國

唔覺慘位係邊
你點努力都唔應該分到呢個世界咁多資源啦
付出同收入係咪合比例先

辦偉大

殺鳩晒女人
一個月隨機搵一個城市射核彈

恢復金/銀本位

梗係改憲法恢復帝制並立即登基啦

我都唔覺窮果班慘係邊 冇啦啦不勞而獲就係最多廢青既夢想啦。大把人係幾代財富累積落黎，所謂夫幹先有咁多錢。點解點努力都唔”應該”分到咁多資源呀 應唔應該係邊個定？你有咁既諗法好應該返大陸住，因為所有物質or資源都唔屬於你，應唔應該擁有係所謂政府去定，你有錢我咪話你唔應該擁有咁多囉，你返去住下咪知慘個位係邊囉，如果現實你係乜都冇既，淨係想分人地擁有既嘢咪唔覺人地慘囉

d毒撚多到

睇佢段野都知擺明係條死毒撚黎
肯定溝唔到女

自由經濟：自由生產，自由推銷，自由投資，自由合作

實業：有實業產業公司，不論科技食品地產建築設計醫藥日用品等等。

非實業：無實際產業：公司依賴投資別的公司/提供產品進行再投資/集資以投資其他公司，再承諾無保證回報

4. 全球貧富懸殊係資本主義的錯，應該從源頭了解點解會有一少部分人支配大部分財產。所以要訂立公平經濟原則，再有限度地實行資本主義，堅守自由經濟自由科研，同時提供適當社會福利，例如禁止以起居飲食日用品為投資項目，要由政府定價，普羅大眾再以自己能力進行選擇。

有趣嘅一點你同我都讚成人不可以不勞而獲

窮個班有工作不指綜援，under pay 個慘位咪呢度

所謂最有錢個班都必須係不勞而獲，資本主義底下根本要不勞而獲先可以入到top1%

例如地產商其實炒樓炒地冇社會貢獻，
但偏偏最有錢1%十成十都係呢班不勞而獲人

最慘係富二代，
其實乜都冇做就不勞而獲世界一半資源

而十二年後top1%有錢人更佔三分之二財富，

究竟佢哋做咗啲咩可以獲得全球三分二資源

廢核能 核電廠同核能
全部資源開發太陽能 風能 熔岩能
開發全面機器人耕種 大型蒸溜機器
然後每個人都有野食有水飲
限制生育

咁有錢人個慘位咪係自己付出咗啲收穫被人搶晒囉 我想問邊班人係1%但係係不勞而獲呀 咪玩啦，你話地產商冇社會貢獻，地產商真係有起樓有做基建㗎喎，創造就業機會係咪社會貢獻？地盤一班人，地產sales一班人，唔知仲有冇其他人啦，利申唔太熟。地產商都叫養緊兩班人呀，你直接去搶人最後收穫，自己冇付出過好有社會貢獻？笑撚咗。富二代係可以咩都唔洗做有收穫，如果佢唔守住or洗得多過賺咪流失緊資源財富，你問top1%人做咗啲咩可以獲得3分2財富唔該Google下，睇下人地啲故事啦。順豐宜家上市你咪睇到人地風光一面囉，你見過佢初初要摩打腿咁送貨未？做過啲咩可以有咁多財富，資本主義就係會獎勵呢啲人既付出，而你主張既所謂公平就係懲罰付出既人，以前中國咪試過，文革搶地主啲嘢，跟住做又36唔做又36個社會咪停滯不前囉

民主其中一樣野就係要實現財產再分配 唔係你努力付出就可以佔有唔合比例既成果
如果比你擁有 係公平 但唔係公義 完全資本化既話亦唔再需要政府呢樣野 政府抽稅既原意就係財富由公眾分配 除非你覺得全世界既制度都係錯 而你又諗得出一個更為公義既制度

努力既人要比唔努力既人瓜分成果
點睇都唔合logic啦下話

岩呀 期待你成立新政黨推翻人類建立左幾百年既政府制度 建設新世界烏托邦

原來民主就係漠視人權既制度 所謂政府就可以充公公民私人財產，同共產黨冇分別 連登仔唔好反共啦，你地本質一樣㗎咋。你鍾意財富再分配咪抽咗稅之後慢慢分配囉，憑咩可以隨意掠奪一部分財產呢？本來政府只係一個輔助既角色，負責解決某啲紛爭咋嘛，一個好既政府根本就係要無為而治

我覺得宜家資本主義最貼近人類天性同現實囉，係你地覺得全世界既制度唔好，覺得資本主義係錯咋喎，咁你又諗個更為公義又現實可行既制度囉

Legalised medical/recreational use marijuana

為你班垃圾發聲咋

唔好老屈連登仔體條傻仔一樣啦
係果條友on9炸

你諗下你自己講左d咩
你只係拎錢黎幫窮人
而唔係幫有需要既人
咁中產呢？ 係咪等佢地自生自滅
仲有如果唔洗做就有錢
咁同有手有腳唔做野拎綜援有咩分別

咁付出一百收一億
係咪不勞而獲先
打咁大段嘢做乜

批鬥建制派

鳩up真係唔洗本
要咩一年內殺曬十三億中國人，平均一日要殺成三百幾萬，你需要成為神，唔係獨裁者啊

除非你用核彈lor,不過炸完成個大陸唔洗要咁解

如果比連登仔有神燈仲得了 ，be careful what you wish for.

強制禁煙

垃圾

啱呀
睇下呢個post就知

設立道德水平考試
肥佬嘅人直接處死

大家獨裁後都係殺人為主
我就會讓畀特朗普做，條件係攞美藉同一筆大錢算

唔貪心 叫誠仔係新樓盤比番幾個單位我夠了

要求老細唔洗我OT

消滅人類 世界真美好

返工

白色恐怖

睇晒Eason,軒叔，jj lin演唱會 再砍鳩黃牛狗

世界徵女
一日一個

On99

韓國人同香港人呢？

所有人都要聽我唱歌

用一年時間令自己可以無限續期獨裁落去

閹割醜人、蠢人、窮人、強姦犯、對婚姻不忠既人

唔講世界咁大，只講香港：
1.醫療團隊批准下，可安樂死。
2.重設遺產稅
3.立最高工時（一周50小時）
4.限制外來投資（樓市）
5.增加3-5日公眾假期
6.殺南亞移民
7.90歲以上要自殺或公民權利(醫療等）
8.只保留專業導向的asso
9.殘疾或智力有問題的嬰兒，其父母需強制絕育

殺死動漫節跑第一個幾個人

行john rawls果套

親身落去反貪殺貪官

樓上班生番太貪唔似人

做得元首都豐衣足食啦唔駛求太多

自由經濟比佢地繼續炒

改兩歲

強制將學歷低/低下階層既人結紮

我遲到返工唔準扣我人工

話你on9驚你嬲

又啱

跟住開post

ben chow問題

全民結紮

咩叫付出一百收一億 你淨係睇結果唔睇過程，讀醫咪一個超好比喻講呢個現象囉。你宜家咪屌緊醫生睇你一分鐘收幾舊水囉，但係你唔諗下人地讀到20尾30歲先出黎做嘢呢

邊撚個炒樓就誅九族 。

殺地球一半人口
支那全滅

隨機殺一半人

同所有靚女人做愛

留意返

「規定不得投資實業以外產品

取消所有中介金融機構洐生工具，只能直接向單一指定機構購買股票」

經濟一定要自由，自由投資發展帶來競爭，然後先會有科技進步發展。上面兩點強調要投資實業，要促進實業上的進步，同時壓抑投機炒作，禁止leverage，借貸一定要做足嚴緊審查（借方與放貸方），以及禁止信貸上的再包裝買賣交易。

呢d措施正正就係避免非理性脫離實體經濟的投機炒作，正正就係解決左清你所concern的「炒股」問題。亦表達左自由經濟唔代表係俾人亂咁投機，令價值與現實不乎。

明唔明？

top1%喎攞全球66%資源喎，
你點付出都唔會係人66倍啦先生，
咁都唔明

男人食偉哥, 女人餵春藥,
屌足一年算

你當開頭個世界得10個人，9個做低下嘢既做咗10年各佔1%資源，有一個做高級嘢但係要付出10年時間冇得賺錢先，10年後佢賺多人10倍擁有10%資源。10個人既下一代又再延續落去，咁慢慢果一個人咪越黎越多囉。邊part有唔公平？

連登高登所有登 打5p字刑事化
另外 收錢做打手 都係刑事

下一代咪已經係第二個人計，
人死咗仲叫延續，
你知唔知自己講緊乜

即係你覺得每個人死咗就要再重新將全世界既資源再分配過 你知唔知自己講緊乜

同女神表白

跟本世界需要貧富懸殊
階級主義係必然既結果
共產主義好美好既，但係唔符合人性囉
有錢人好撚有錢係因為佢地位於99%既人之上
世界就係靠個1%既人運作...
你覺得唔公平咪成為1%既人囉

最後全世界死剩你一個

即係呢大富翁都係咁玩啦
你唔咁玩咪唔公平囉
做唔做到就另一回事
但唔應該合理化咗佢

屌 我明大把理論都係美好，宜家現存咪又係得共產主義，社會主義同資本主義呢幾種，真正現實可行既又係得資本主義，咁你話要合理化邊個啦

即係咁你望下個題目

印度 北韓

重開地下庇護所，發射大量監察衛星
仿效諾亞方舟，將所有文明同物種以及資源盡量存放庇護所
發射全球所有核彈，無差別轟炸全球所有城市
目標消滅地上99%人類
俾地下庇護所嘅人重新嚟過

仲有你地陪 唔怕

蝗/印度人/先殺7成
所有係監獄既人全判死刑
墨西哥毒犯全殺
猶太人殺5成
俄羅斯/也門 恐怖份子全殺
最有錢頭1000位既錢拎1/3出來開設基金 幫助第三世界國家購買食水糧食疫苗教學
取消自助餐
其餘時間屌明星靚女中出無限Q
以後殺人犯判死刑

A. 人口控制

1. 安樂死，適用以下人士，除最後一項為自願性外其餘強制性
-無足夠生活自理能力者（聘請資深護士及醫生制訂計分表格）
-顯性遺傳病患者（聘請遺傳學專家小組定立定義清單）
-嚴重傳染病患者（由主診醫生及聘請之監督醫生聯合決定）（特別針對性接觸傳染病）
-智商測試低於80者
-語文公開試不合格者
-私下生產毒品者
-謀殺犯罪者囚禁五年期間未能上訴得直者（上訴期間可暫緩執行安樂死）
-無業超過十年者
-61歲至80歲人士、患有難以治癒頑疾者、無業者可申請自願安樂死，死後可獲官方安排殮葬服務及發放恩恤金，恩恤金額=一年綜合緩助金x（80-死亡時之年齡）

2. 強制絕育
-隱性遺傳病基因攜帶者（聘請遺傳學專家小組定立定義清單）
-40歲以上不限男女
-已生育兩胎之女性
-未曾生育及未曾引致女性妊娠者自願絕育可獲得稅務優惠
-豁免：未曾生育之女性絕育後通過資產及遺傳病篩檢後可申請以方式人工授孕或聘請代母生生育一名後代

3. 多元成家
-容許同性婚姻，除已列明差異之法律條文外合法權利與異性婚姻同等
-通過資產審查可申請增加一名配偶，法律地位於關係確立三年後完全相同，其後方可再提出申請。
-每組配偶如無直系血緣後代，可申請領養未成年兒童作為法定子嗣，限額等同每組配偶數目+1名。領養之分配由政府中央分配。

4. 兒童
- 青春期性徵出現一年後之首個生日起視為成年，即為成人，須對行為（包括性行為）負全面責任
- 領養/生育兒童須投保兒童罪行責任保險。
- 兒童罪犯無須負刑事責任但相關罪行記錄仍可被查閱，民事損失由保險公司代為墊支，其中50%-75%由監護的配偶負責償還，餘下部分會按照通脹率滾存成為該肇事兒童之債務於就業後分期攤還。

B. 文化
1. 宗教
- 尊重宗教自由
- 宗教領袖不得參政
- 政府政策、法律制訂和執行無須顧及任何宗教教旨

2. 語言及文字
- 英語為全球性法定語言
- 各種族、地區可以公投加訂一法定語言
- 高度相似的語言及文字應以歷史較久遠者為尊
（例如正體中文與殘體中文應採取前者）
- 法律文件一律以英文為準

3. 內幕爆料
- 公開涉及危害公眾利益的不當行為、不法勾當的爆料人士於調查期間免負刑責且受到保護

C. 經濟
- 大幅增加非可再生資源的徵費（礦物、金屬、化石燃料、石材）以反映開採後採點復貌、補償採點週邊居民、循環再用技術的研發及無害廢棄處理等隱形成本
- 除農產品和官方提供的食水外，其餘商品徵10-30%消費稅作為政府開支
- 各地區可就進口商品開徵不超過30%的關稅以保護相若本土生產商品
- 毒品生產買賣收編官方業務，煙草烈酒一同併入管制毒品，減弱毒性、中，加徵重稅，購買及使用者記名，確定成癮不能享有公共醫療福利
- 廢除免稅額，利得稅薪俸稅15%-50% 收入越高稅率越重，稅收於支薪時扣除
- 全民享有教育、房屋、醫療、公共交通、地區食堂膳食、劃一退休月薪、善終福利
- 只有成年公民才可購買房屋，法人不得染指。每位公民名下可擁有一間房間作自住之用可豁免一切稅收，否則須繳交物業稅印花稅利得稅。擁有自資房屋並不能享有公營房屋福利。
- 無立遺囑之遺產無子嗣繼承則收歸政府
- 官員薪津與地區公民平均薪酬掛勾，按表現調節奬勵酬金
- 單親、家庭主婦/夫等須照顧兒童且無其他入息者可獲每月津貼，且應被視為就業
- 超過二萬美元以上的大額交易須記名申報及繳付交易額之5%印花稅

D. 政治
1. 廢除聯合國，另設聯邦政府，由我出任榮譽總統並邀請智商最高的100人組成內閣及顧問組成中央政府。一年後由各城邦檢測出一名智商最高公民加入中央政府。
2. 廢除國界，保留省或邦的界線劃分列為城邦
3. 人口最高的10%城邦大幅提高各項資產審查相關權利要求，最低10%則可放寬
4. 全球人口目標最終降至20億
5. 所有城邦向中央政府上繳或廢除現代熱兵器，包括且不限於核、幅射、生化、化學、納米科技、無人操縱兵裝，中央政府只能對外星生命作戰動用高科技兵裝，兵器開發亦採用同一原則
6. 各城邦必須採用民主方式選出行政首長及立法機關議員
7. 中央政府所制訂政策應以全人類永久存續作為最高原則。
8. 我任期完結後請於內閣中推舉一名成員出任大總統。如需修改上述各點請大總統找我商討

超級中二的FF政策

地球百子

殺曬你班連登狗

你研究點擋得住幅射都唔止一年啦

俾

取消普通話，改國號，港幣對翻人幣高d

由一年改做一世先，之後
科技統一
取消國土邊界
統一語言用世界語
犯罪者直接死刑
星期日世界休息日
廢除一切核武
推動環保為先首都再擴張出去
我諗到呢度先醒起係連登，咁認真無用

巴打識貨

1. 65歲以上人仕 出世時嚴重殘疾 要被安樂死；自願死亡者 只要有合情合理理由也可要求安樂死
2. 犯罪者一經定罪判死刑
3. 限制人口/人口增長
4. 左膠左派肅清
5. 所有人輪流做社會服務例如清潔街道，違者死刑
6. 每人/家庭會被政府授予同樣大小間隔ge單位（例子：家庭可能800尺，個人就400尺）
7. 長期失業者（超過7年）視為犯罪，死刑
8. 地方分成工業區，住宅區，商業區等等以便管理
[size=6]9. 通姦，出軌，不倫者會被以釘十字架方式示眾一星期再以火活活燒死[size=6]

9. 通姦，出軌，不倫者會被以釘十字架方式示眾一星期再以火活活燒死

其他未諗到著

咁就可以真正意義上「衰11」

我好簡單 滅撚哂啲蝗同蝻 完

係咪溝唔到女唸到d禁on9既野

不如加多個條件, 一年之後會即死 (當你知你得一年命,一年𥚃面世界你控制哂)

消滅全人類

連登仔水平仲低過小學生